想問下邊度買到依隻薯條？

感謝！

759 但唔係成日有

大埔零食鋪好似有

屯門雅都二樓